<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<map>
<app><map>
	<!-- application + application_profile -->
	<!-- http://etherpad.com/FiZVo73rfk -->
	<name>"net.violet.js.screensaver"</name>
	<author>"dev-js@violet.net"</author>
	<category>"tools"</category>
	<class>"native"</class>
	<language>"JAVASCRIPT"</language>
	<apiVersion>"0.8"</apiVersion>
	<opensource>false</opensource>
	<interactive>false</interactive>
	<visible>true</visible>
	<removable>true</removable>
	<rank>500</rank> <!-- the greatest numbers will be ranked first -->

	<credentials><map>
		<!-- Creates application_credentials entry -->
		<public_key>"ScreenSaver"</public_key>
		<private_key>"private"</private_key>
	</map></credentials>

	<title><map>
		<fr><![CDATA["Lancer l'économiseur d'écran "]]></fr>
		<en><![CDATA["Launch the Screen Saver"]]></en>
		<it><![CDATA["Attivare lo Screen saver "]]></it>
		<es><![CDATA["Lanza un economizador de pantalla"]]></es>
		<de><![CDATA["Den Bildschirmschoner aktivieren"]]></de>
		<pt><![CDATA[""]]></pt>
		<ja><![CDATA["スクリーンセーバーの起動"]]></ja>
	</map></title>

	<description><map>
		<fr><![CDATA["<p>Montrez un Ztamp au Mir:ror et l'économiseur d'écran habituel de l'ordinateur démarrera. <br/>
Exemple: Masquez d'un geste anodin ce qui apparaît sur votre écran en posant simplement une tasse de café ztampée sur le Mir:ror.</p>"]]></fr>
		<en><![CDATA["Show the Mir:ror a Ztamp, and the computer's usual screensaver will launch.<br/>
Example: quickly conceal what's up on your screen with something as simple as putting your Ztamp coffee mug down on the Mir:ror."]]></en>
		<it><![CDATA["<p>Mostra uno Ztamp al Mir:ror e si avvier à il tuo Screen saver. <br/>
Esempio: Camuffa con un gesto da prestigiatore quello che apparirà sul tuo computer. Posando una tazzina da caffé sul Mir:ror si attiverà lo Screen saver.</p>
"]]></it>
		<es><![CDATA["<p>Presenta un Ztamp al Mir:ro y se iniciará el economizador habitual de pantalla en el ordenador. <br/>
Ejemplo: cubre lo que aparece sobre tu pantalla con un gesto insignificante, colocando simplemente una taza de café ztampeada sobre el Mir:ror.</p> "]]></es>
		<de><![CDATA["<p>Zeigen Sie Mir:ror einen Ztamp. Der gewohnte Bilschirmschoner des Computers wird gestartet. <br/>
Beispiel: Schützen Sie mit einer unverfänglichen Geste Ihren Bildschirminhalt vor fremden Blicken, indem Sie einfach eine mit einem Ztamp versehene Kaffeetasse auf den Mir:ror stellen.</p>"]]></de>
		<pt><![CDATA[""]]></pt>
		<ja><![CDATA["<p>ズタンプをミラーにかざすと、いつも使っているスクリーンセーバーを起動させることができます。<br/>
		たとえば、急な用事で席をはずしたいときにマグカップをミラーに載せるだけで、スクリーンセーバーが起動します。</p>"]]></ja>
	</map></description>

	<instructions><map>
		<fr><![CDATA["<p>Vous n'avez rien à faire, il suffit d'ajouter cette application à un Ztamp ou un Nano:ztag. Assurez-vous préalablement qu'un économiseur d'écran est bien activé sur votre ordinateur. <br/>
Ce service fonctionne uniquement sur un Mir:ror relié à un ordinateur.</p>"]]></fr>
		<en><![CDATA["There's nothing much to do: simply add this application to a Ztamp or Nano:ztag. Just make sure a screen saver is actually activated on your computer. This service only works with a Mir:ror connected to a computer.<br/>
This service only works with a Mir:ror connected to a computer."]]></en>
		<it><![CDATA["<p>Non devi fare nulla, devi solo aggiungere quest'Applicazione a uno Ztamp o un Nano:ztag. Assicurati che sul tuo computer sia attivo lo Screen saver. <br/>Questo servizio funziona unicamente su un Mir:ror collegato ad un computer.</p>"]]></it>
		<es><![CDATA["<p>No tienes que hacer nada, alcanza con añadir esta aplicación a un Ztamp o a un Nano:ztag. Previamente verifica que hay un economizador de pantalla activado en tu ordenador.<br/>
Este servicio funciona únicamente con un Mir:ror conectado a un ordenador.</p>"]]></es>
		<de><![CDATA["<p>Sie müssen nichts tun. Fügen Sie diese Applikation einfach zu einem Ztamp oder einem Nano:ztag hinzu. Vergewissern Sie sich vorab, dass der Bildschirmschoner auf Ihrem Computer aktiviert ist. <br/>
Dieser Dienst funktioniert ausschließlich mit einem an einen Computer angeschlossenen Mir:ror.</p>"]]></de>
		<pt><![CDATA[""]]></pt>
		<ja><![CDATA["<p>特に設定する項目はありません。<br/>ズタンプやナノズタグにこのアプリケーションを追加するだけで、即座にコンピュータのスクリーンセーバーを立ち上げることができます。<br/>
		ミラーとミラーが接続されているコンピュータでのみ利用できます。</p>"]]></ja>
	</map></instructions>

</map></app>

<resources><map>
</map></resources>

<settings><list>
</list></settings>

<scheduling_masks><list>
	<!-- application can be installed on ztamp detection -->
	<item><map>
		<hw_type>"violet.rfid"</hw_type>
		<scheduling_type>"InteractionTrigger"</scheduling_type>
		<event>"ZtampDetection"</event>
		<label>"LOC_events/ZtampDetection"</label>
		<minimum>0</minimum>
		<maximum>1</maximum>
	</map></item>
	<!-- application can be installed on ztamp removal -->
	<item><map>
		<hw_type>"violet.rfid"</hw_type>
		<scheduling_type>"InteractionTrigger"</scheduling_type>
		<event>"ZtampRemoval"</event>
		<label>"LOC_events/ZtampRemoval"</label>
		<minimum>0</minimum>
		<maximum>1</maximum>
	</map></item>
</list></scheduling_masks>

</map>
